差人兩百幾萬澳紙 你問我答

呢到都未計car loan
計埋car loan又多20萬

諗住點

兩個都ownership home loan 咁爽？
師兄教下路？想買多間

走投無路

諗住幾時還？點還？如果賣屎忽嘅話，幾錢q

唔好睇唔開

老破唔得咩

我部跑車點算

仲肯借俾你咁好

樓主其實日薪過百萬

月薪

咁對你黎講好少事啦 差個兩百萬

年薪都無一百萬澳紙

130+20=200幾？

好有錢好撚威呀

sor自膠

求教點樣可以 loan 兩間屋

清你數學好差

輕鬆啦

唔知佢想點
想曬命又斯斯縮縮咁

重要好撚有自信咁話未計20萬car loan

咩款

痴撚線

可唔可以 TT D錢黎洗下

唔答 驚自爆